(人生交叉點) 收到call入班

連續兩日收到消防同救護call 9月4號入班
消防聽人講返工好hea 冇乜野做 但我覺得救護可以拯救生命好有意義 點決定好

消防jj
救護jj

消防

救護啦
樓主係咪好大隻操到入班、

一定係消防
大把救護想考消防
唔係話救護唔好
但香港地方
救護真係二奶仔咁

消防
聽過名都型d啦...

救護好撚辛苦 消防食女輕輕鬆鬆

一定係消防 救護日日做到隻狗咁

但消防做野風險高過救護

消防會殉職
救護一反唔會

救護

#CS2946

我敢講咁多紀律部隊做救護車最慘
工作量紀律部隊之冠，資源不足，食無定時。
要求技術高，上完綠牌要你打針落藥，藥就愈加愈多，責任風險就要自己食。
責任大左人工津貼又無得加。
食飯？食食下去車一個鐘頭返黎睇下仲食唔食得落。雖然消防同事都會有呢個情況，但係救護車係經常囉。
反映濫用嚴重問題高層又視而不見，人手不足又唔肯請多d人手。
一年入面，二千人要做七十萬轉緊急救護召喚，隔離大仔就七千人做五萬轉召喚，資源超級極度錯配。高層又要馬兒好又要馬兒不吃草，要重質又重量。
試過無哂車 要由屯門飛去上水區做轉不省人事呀。想問呀高層先生，人命係咪唔值錢到咁？快極都要劈四個字啦。到出現問題原來問題又出自前線到。

我成日同新師兄講，救護車只會愈黎愈難做，有得走好走。呢到d人只會當你機器咁用。未入行我都知救護車難撈，入到黎先知真係好x惡撈。救護車無咩退休位，你諗自己五十歲仲要搬抬托唐5樓就知咩感覺。咁多紀律部隊係得救護員反對遲退休你就知點解。我最終選擇請辭轉部門。我係度講 係想同有意投考既後生仔講請三思。 工作係神聖，但體制令你甚麼都不是。

係公務員secret睇到
睇完篇文仍然覺得工作意義大於一切嘅
你就揀救護啦

一定消啦 成日話消防會有生命危險救護無 咁多年消防33個殉職 邊有咁易中

救護好d

恭喜你先麥樂雞巴, 有路俾你走就算行邊條都要好好珍惜

消防啦
救護得個做字
女就消防食晒

點知自己係咪34

巴打可唔可以留tg
準備考有嘢想請教

雞獸

v1同v2係咪你食左
BTW 我估你做得呢兩份 d缺點都唔會點介意 諗清楚自己想點先